# 作业要求      

## 1 Definition of Done

* 必须非常严格的按照题目中的定义进行实现。
* 每一种 case 都必须至少包含一个独立的测试。
* 所有的测试必须都成功。
* 注意代码的坏味道。尤其是命名的规范性以及重复代码的问题。

## 2 请书写测试来验证如下的 case

### 2.1 `@PathVariable` 的其他情况

* 如果我们将变量绑定到其他类型会出现什么现象。请书写测试尝试将变量绑定到 Integer。请通过 API：*/api/users/{userId}* 尝试将 userId 的类型设置为 Integer，并验证绑定是否成功。
* 如果使用 primitive 类型可不可以成功呢。请书写测试尝试将变量绑定到 int 而不是 Integer。并验证绑定是否成功。
* 既然能够绑定一个参数那么能够用两个 @PathVariable 绑定到两个参数上么。书写测试证明这一点。请实现 API：*/api/users/{userId}/books/{bookId}* 并验证绑定是否成功。

### 2.2 `@RequestParam` 及其他情况

* 上一个内容中我们已经尝试将 Query String 绑定到参数上。写测试复习一下这个内容。这次需要验证一下值是否已经绑定到了参数上。
* 还记不记得如果声明了 Query String 变量但是不提供会有什么后果呢？OK，如果我希望在不提供该 Query String变量的情况下令该变量取一个默认值应该如何书写。
* 如果我想把一个 Collection 绑定到一个参数上，那么可以如何书写？又如何访问。通过测试来说明这一点。

### 2.3 `@RequestBody` 及其其他情况

* 如果书写一个 contract 对象并序列化反序列化 JSON，需要满足什么条件呢。请尝试带默认构造函数、不带默认构造函数、带setter、不带 setter 看看结果如何。这个测试请直接使用 Jackson 进行演示。
* 从 Java 8 开始，日期时间开始引入新的类型。而对于 JSON 来说，并没有规定日期时间的标准格式。请实现一个 API POST */api/datetimes*。传入如下格式的 JSON：`{ "dateTime": "2019-10-01T10:00:00Z" }`，并使用 Java 对象（里面使用 Java 8 引入的的日期时间对象）接收该参数。在 Response 中直接将该接收到的参数返回。请书写测试判断响应中的数据是否如你所愿。
* 在上述例子中，如果 JSON 中的日期时间并非 ISO 标准格式会怎么样呢？例如 "2019-10-01"。请书写测试验证这样做的结果。

### 2.4 参数验证

* 书写一个 `@NotNull` API 参数验证的例子。通过和不通过的各写一个。尤其是当不通过的时候注意返回的 Status Code。
* 常用的 Validation 规则还包含 `@Size`，请书写测试验证 `Size` 的验证规则（针对字符串）。请同学们看一看 `@Size` 除了字符串还适用于什么方面？
* 常用的 Validation 还有 `@Min` `@Max`，请书写测试，针对 `yearOfBirth` 设置 1000-9999 的边界，并进行验证。
* 常用的Validation还有@Email。请书写测试。